{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 리버벨리풀빌라스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 客室の一部には炊飯器やフライパンが備えられておらず、全客室禁煙です。 喫煙をご希望の方は、別に喫煙場所をご利用いただけます。 ゴミは分別収集後に分別収集場に捨てていただき、スパ&プール内では入用剤とオイルの使用は禁止です。 また、個人用炭、バーナー、電気グリルは使用できず、1チームが2つ以上の客室を予約することはできません。 また、ペットの出入りは不可であり、利用施設の紛失及び毀損に対する責任は利用者にあります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。 入室時間は予約特典によってスパやジェットプールを利用することができ、プールビラには個別プールがあります。 ブルモンイベントが行われ、子供たちの安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、プールビラは個別プールを利用できます。 スイングスパはトパーズ、エデリン、スパジア、ヴェルディの客室でご利用いただけます。ジェットスパはラボテ、ルナ、アンジュ、ジェイド、ライム、ビアンカの客室でご利用いただけます。 バーベキューは個別バーベキューとバーベキュー場で利用でき、売店とコンビニがあります。 屋外プールは10月末まで利用可能で、プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。 ポケットボール、ビリヤード、卓球は無料で利用でき、近くのスーパーも利用できます。 駐車可能で、独自のピックアップサービスも提供します。 ピックアップ場所は洪川邑住民センター前で、入室日は午後4時に、退室日は午前10時に利用可能です。 予約後は事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室には炊飯器やフライパンが備えられていません。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全客室は禁煙です。喫煙をご希望の方は別の喫煙場所をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別収集後に分別収集場に捨てていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "スパ＆プール内での利用制限はありますか？",
            "answer": "スパ＆プール内では入浴剤やオイルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "複数の客室を予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、1チームが2つ以上の客室を予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変更について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間によっては、スパやジェットプールを利用することができます。また、プールビラには個別プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンイベントについて教えてください。",
            "answer": "ブルモンイベントが行われる際には、子供たちの安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTVとWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全ての客室で利用することができます。また、プールビラには個別プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスイングスパとジェットスパが利用できますか？",
            "answer": "スイングスパはトパーズ、エデリン、スパジア、ヴェルディの客室でご利用いただけます。ジェットスパはラボテ、ルナ、アンジュ、ジェイド、ライム、ビアンカの客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは個別バーベキューとバーベキュー場で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは10月末まで利用することができます。プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プール以外の娯楽施設はありますか？",
            "answer": "ポケットボール、ビリヤード、卓球は無料で利用することができます。また、近くにスーパーもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。また、独自のピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップ場所と利用可能な時間を教えてください。",
            "answer": "ピックアップ場所は洪川邑住民センター前で、入室日は午後4時に、退室日は午前10時に利用することができます。予約後は事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 789
    }
}